永遠的傳奇 ! ZARD 經典 Live 片段限時免費公開

有留意 90 年代日本流行音樂的朋友，相信一定聽過 ZARD 這一隊組合，當中主唱歌手坂井泉水更可以說是日本流行樂壇的傳奇，而明年是 ZARD 成立 30 周年的記念，官方除了會推出記念大碟之外，同時將 ZARD 的 17 首歌曲 MV 及 Live 表演片段限時免費公開，由 4 月 14 日 ~ 5 月 4 日期間，只要透過 ZARD 官方 Youtube 頻道就可以一同緬懷坂井泉水的風采。

見到ZARD個名，乜都唔駛睇住，第一時間正評咗先

支持泉水姐姐

最近見到咁多ZARD POST
正評左先

快D backup定

好pure好true

官方應該唔會刪
除非youtube刪

限時免費公開

無留意到
好彩你提醒
即BACKUP

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

真係好靚

正評最緊要

咁似mic咀

可惜

不能不推

留名

推

backup

樓主放左其中要首最愛，哥惜小live 當年點解有意外應該死的人唔死，唔應該死的人死

好心官方就唔好限時啦

This is Being

簡單紮條馬尾, 清純既美而家真係搵唔到, 可惜紅顏薄命, 佢既離開真係J-POP 重大損失

呢種簡單的美已經molamola

泉水姐姐👍

同果幾隻live dvd一鳩樣邊忽清

好聽到喊
利申好少聽佢嘅歌，但佢把聲好好聽

唔正評 留言對唔住自己 日日聽住D歌
成日諗泉水姐姐如果仲在生會點

泉水姐姐

佢作曲作詞先勁

佢唔作曲架

好靚

直播喇

佢有作過幾首
但係我覺得唔好聽

原來ZARD攞過2016年IFPI最暢銷日韓專輯

係韓流加上過左身咁多年既情況下 實屬難得

姐姐係作詞既天才黎

45分鐘就完場

點解要限時

香港邊到有得買佢D舊碟

正想講

上次行信和剩係見到"ZARD Forever Best ～25th ANNIVERSARY～"依隻
想買齊應該要amazonJP/日本Y拍
再唔係就要去Being個webshop到買

呢個show 係佢過身之後
播mv再用現場演奏

而嗰啲mbapp 演唱唔少都係響個棚入面唱歌自high
再背景播cd歌就算

真正現場演唱可能得cruise live 同04 what a beautiful moment

有啲唔夠喉, 冇播後期啲歌

好多歌都冇
依個cut version黎

依個係唔係FULL VERSION
我遲啲會買返DVD

今次LIVE
係邊次
岩岩MISS 左
唔該